淡友慘過雞

技術面就快到頂又出解藥

好彩一早轉左好友

雞有錢收